%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\section {Implementierung}
\label{sec:implementation}

Nachdem die einzelnen Komponenten eines Embedded Linux Systems nun besprochen
wurden, soll nun die konkrete Implementierung der Komponenten diskutiert
werden. Aufgrund der besseren Verständlichkeit, deckt sich die Reihenfolge der
Komponenten in den folgenden Abschnitten nicht unbedingt mit der Reihenfolge
der Bearbeitung. Grundsätzlich unterstehen alle Anpassungen der einzelnen
Komponenten dem Zweck, diese zu einem BSP-Layer für das Yocto Buildsystem
zusammenzufassen.

Zum Ende dieses Kapitels soll abschließend aufgezeigt werden, wie sich das nun
fertiggestellte Buildsystem mit BSP-Layer und vorkonfiguriertem \ac{RootFS} mit
Hilfe eines BuildBots in einen \enquote{continuous integration} Workflow
einbinden lässt.

% vim: set tabstop=2 softtabstop=2 shiftwidth=2 expandtab:
